La procedure pour determiner les personnes selectionnées est décrite ![ici](https://www.codabrainy.com/python-compiler/). On donnera une semaine avant le tirage le jour choisi pour la sélection de la graîne et on ajoutera ici le lien vers le code à executer.
